林卓廷 獨家爆料： 鏗鏘集記者再受打壓！林鄭打壓查冊又講大話？ 馬道立，香港仲有法治？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
獨家爆料：
鏗鏘集記者再受打壓！林鄭打壓查冊又講大話？
馬道立，香港仲有法治？
20210105

林卓廷 Table TV
11.9K subscribers

阿廷獨家爆料：鏗鏘集記者再受打壓！？到底咩回事？林鄭月娥打壓查冊又講大話？今晚阿廷一炮過拆穿佢所有大話！馬道立，香港真係仲有法治？一齊聽聽阿廷點講！

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing